一人一樣係連登講到悶的野

我先

Fg >50k

中国或成最大贏家

女人=雞

一人一樣xxxxxxx

你問我答

____左 ____埋右
自己填字落去

泥青已死

靚仔點點點

your face your fate

任何自以為睇通一切既廢話

法國xxx

落雨炒蛋

女人係雞係公廁

恩宜個ig

中環m記個班

呢到好多新會然

兒登

前列腺高潮

屋企廚房

屌你老母

肥絲大隻

吾皇kobe

以為好好笑

鮫島事件

_ _ _ _ _ 冇人提/講？

五你老母

錯字回覆 加屌你老母